有冇巴絲考過PMP?

報左月尾考 自修 好驚炒粉

最後點

自修考到

1take ?

係 1take過 負碌撞棍過左
即刻搞掂埋60pdu續左牌

勁

PDU有無好介紹呀師兄

考到啦？恭喜晒
填自己做緊啲project
之後3開睇免費webinar 幾日搞掂

求link

登入返自己Pmi account
睇完佢會自己加返啲PDU落去架啦

我睇完左條片，到佢自動停
之後 check 翻仲係remain 60
是咪要等幾日先update

係呀 唔洗擔心 通常要等半日至一日先update
所以一次過掛機睇2，3條差唔多